avril lavigne延期唔肯退票

本身買2020 5月所以買 呢陣話改2021年開 但吾會安排任何退票 原因系主辦機構保持最後決定
以我所知
Contact law都吾會凌駕基本法啦？
（邀約: 2020 5月，我比錢=合約完成但系買緊2020年， 呢家改期已經系另一張合約而我無同意）

主辦機構系Midas Promotion, 佢中環office連電話都暫停埋條線，有無人知咩樹？

Avril lavigne都叫係前輩，估唔到都咁商業化。

系你老母
吾你老母
抵鳩你死
鬼唔望你中武漢肺炎死撚左個演唱會先開始

contact law

你唔去
放俾我

你唔去放俾我 +1, tg:fathinsofat
btw做乜開喺吹水台

有飛放,大量，原價